我又唔係耶撚，憑乜叫我慶祝聖誕節？

憑乜叫我買禮物交換
憑乜叫我去聖誕派對
屌你老母

所有反耶既連登仔唔好出去慶祝聖誕啊

唔好放假囉你

邊有人會叫毒撚慶祝聖誕，咪咁撚多幻想啦

陳局長叫你過一個寧靜既聖誕

叫耶穌落來開個粉絲見面會同我講清楚啊屈我做耶撚

去中國，中共最支持唔慶祝聖誕節

人地開心慶祝緊喎

咁慶祝毛誕囉，夠哂爱国爱党

咁你未試下拎依張圖過關，我支持你嘅

人哋耶蘇出世點解變左女人要收禮物

屌 終於有人明

好快你想放都無得放， 林鄭要香港跟中國節日否則犯國安

十一放一星期

Well
喺香港
除咗清明同重陽
所有節日都係女人收禮物

但係如果你唔好彩同我一樣有個4月5日出世又覺得重陽放假好應該去行山嘅女人就...

有女收皮啦 呢到唔歡迎你

其實聖誕節唔係耶穌生日
真耶撚係唔會慶祝聖誕節